其實點解係nmsl？

點解唔可以係ymd (your mum died)